點解個名有個華字都要叫「華Dee」

成日懶Cute咁

Vardy

就好似叫阿蓮花名=菠菜蓮

仲有賣魚勝

dee最大呀嘛
唔通叫華煙咩

點少得豬肉榮

發就一定要係哥

發叔呢

點解有個成字，就一定要叫大麻成

仲有大波蓮

點解雞一定要係公廁

邊撚到俊

豬肉榮
蛇仔明

中一定要共

點解一定要係小明，唔可以大明

賣魚勝

大文就有

小明大個就會進化左做蛇仔明

柒頭一定係杰
大波一定係蓮

蛇仔明唔係道友就係專打荷包嘅賊仔

道友叫親都係呀強 白粉強

仲有道友明

叫呀輝嘅都係柒撚懵懵食甜筒

道具明

屎忽恒